[
    {
        "subject": "MA",
        "question": "Vad är 2 + 2?",
        "answer": "4",
        "difficulty": 1
    },
    {
       "subject": "SO",
        "question": "Vad är huvudstaden i Sverige?",
        "answer": "Stockholm",
        "difficulty": 3
    },
    {
        "subject": "SO",
        "question": "Vilket år landade människan på månen?",
        "answer": "1969",
        "difficulty": 4
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vad är havets djupaste punkt?",
        "answer": "Marianergraven",
        "difficulty": 5
    },
    {
        "subject": "MA",
        "question": "Vad är pi?",
        "answer": "3.14",
        "difficulty": 2
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vilket ämne har kemisk beteckning O?",
        "answer": "Syre",
        "difficulty": 3
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vilken planet är känd som den röda planeten?",
        "answer": "Mars",
        "difficulty": 4
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vad kallas den process där växter omvandlar ljus till energi?",
        "answer": "Fotosyntes",
        "difficulty": 4
    },
    {
        "subject": "SO",
        "question": "På vilken kontinent ligger Australien på?",
        "answer": "Oceanien",
        "difficulty": 5
    },
    {
        "subject": "SO",
        "question": "Vilket år startade andra världskriget?",
        "answer": "1939",
        "difficulty": 5
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vilken är den största arten av landlevande däggdjur?",
        "answer": "Elefant",
        "difficulty": 1
    },
    {
        "subject": "NA",
        "question": "Vad är enheten för elektrisk ström?",
        "answer": "Ampere",
        "difficulty": 4
    }
    ,
    {
        "subject": "MA",
        "question": "Vad är roten ur 9?",
        "answer": "3",
        "difficulty": 4
    }
]
